{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044500",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162063?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 코타키나풀빌라"
    },
    "text": "統営に位置するこの宿は、全客室が海の眺めを持っており、個別テラスにはスパまたはプールがあります。 テラスでは、プライベートなバーベキュー 食事を楽しむことができます。 この宿は統営リュージュ、ケーブルカー、中央市場と市内に隣接した良い位置にあります。 客室内では油が飛び散る料理は禁止されています。 ロイヤルスイートおよび平日に入室するスイートおよびロイヤルスイート客室のお客様にはブランチが提供されます。 ブランチにはガーデンサラダ(2人)、ガーリックブレッド6個、アメリカーノ2杯が提供されます。 このイベントは10月12日から12月20日まで入室されるお客様のみに提供され、客室チェックインの際にお申し込みが必要です。 客室の入室時間は15時で、退室時間は11時です。 個別テラスには電気ガスグリルが利用でき、価格は人数によって異なり、炭とグリルが含まれています。 バーベキューパッケージにはさまざまな肉や野菜が含まれており、追加の肉は追加料金が発生します。 客室内にはスパ、テラス温水プール、露天風呂などの施設があり、利用時間と金額は異なり、当日現地にてお支払いください。 無料Wi-Fiが使用でき、ペットと一緒に泊まることはできません。朝食はブランチ&ダイニングカフェで有料で提供され、営業時間は9:00から21:00までです。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿は全客室が海の眺めを持ち、個別テラスにはスパまたはプールがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の位置はどこですか？",
            "answer": "この宿は統営リュージュ、ケーブルカー、中央市場と市内に隣接した良い位置にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理はできますか？",
            "answer": "客室内では油が飛び散る料理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "どの客室タイプにはブランチが提供されますか？",
            "answer": "ロイヤルスイートおよび平日に入室するスイートおよびロイヤルスイート客室のお客様にはブランチが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ブランチには何が含まれますか？",
            "answer": "ブランチにはガーデンサラダ(2人)、ガーリックブレッド6個、アメリカーノ2杯が含まれます。"
        },
        {
            "question": "ブランチは何期間提供されますか？",
            "answer": "このイベントは10月12日から12月20日まで入室されるお客様のみに提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室のチェックイン時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の入室時間は15時で、退室時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "テラスでバーベキューができますか？",
            "answer": "個別テラスには電気ガスグリルが利用でき、価格は人数によって異なり、炭とグリルが含まれています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパッケージには何が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューパッケージにはさまざまな肉や野菜が含まれており、追加の肉は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内にはスパ、テラス温水プール、露天風呂などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "利用時間と金額は異なり、当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが使用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まることはできません。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "朝食はブランチ&ダイニングカフェで有料で提供され、営業時間は9:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 574
    }
}